msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Luanti textdomain mcl_bamboo x.x.x\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: \n"
"X-Generator: mtt_convert 0.1.1\n"

msgid "A Block made of Bamboo stalks. Can be crafted into Bamboo Planks."
msgstr "一种由竹茎制成的方块。可制作竹木板。"

msgid "Block of Bamboo"
msgstr "竹块"

msgid "Block of Stripped Bamboo"
msgstr "去皮竹块"

msgid "Bamboo Raft"
msgstr "竹筏"

msgid "Chest Bamboo Raft"
msgstr "运输竹筏"

msgid "Bamboo Button"
msgstr "竹质按钮"

msgid "Bamboo Door"
msgstr "竹门"

msgid "Bamboo Fence"
msgstr "竹栅栏"

msgid "Bamboo Fence Gate"
msgstr "竹栅栏门"

msgid "Bamboo Planks"
msgstr "竹木板"

msgid "Bamboo Pressure Plate"
msgstr "竹质压力板"

msgid "Bamboo Sign"
msgstr "竹制告示牌"

msgid "Bamboo Slab"
msgstr "竹台阶"

msgid "Bamboo Stairs"
msgstr "竹楼梯"

msgid "Bamboo Trapdoor"
msgstr "竹活板门"

msgid "Bamboo"
msgstr "竹子"

msgid "Bamboo Plant"
msgstr "竹子植株"

msgid "Bamboo Mosaic Plank"
msgstr "竹马赛克板"

msgid "Bamboo Mosaic Stairs"
msgstr "竹马赛克楼梯"

msgid "Bamboo Mosaic Slab"
msgstr "竹马赛克台阶"

msgid "Scaffolding"
msgstr "脚手架"

msgid "Scaffolding is a temporary structure to easily climb up while building that is easily removed"
msgstr "一种便于攀爬的临时架构，同时也易于拆除"

msgid "Scaffolding horizontal"
msgstr "脚手架横杆"

msgid "Scaffolding block..."
msgstr "脚手架方块..."

